我想喺度帶個A0仔一齊出pool

hi

又係你 跟蹤狂

我女黎

切左條撚先啦

天生就冇 點切

我怕醜 你留

Ok

屌你老母

認真問
你幾歲？真係大肥婆？

做乜姐你

19

就試試你

56kg脂肪多既大肥婆

我down緊tg

有冇試過減肥

減左三十幾kg啦...已經

我又要

成日要對身體唔好架

Ok帶我

一齊出pool

唔緊要啦 讓一個比我

small potato都睇唔上我

我都想喺度帶個a0女一齊出pool
有興趣絲打留名

點會

你咁多女

那有女

你大把

你介紹我

potato加番我tg
之前果個唔知乜事bug Q左

打咩

大把人9衝搵你

唔會

打咩打咩

打咩打咩打咩

其實都唔一定
56kg
你150 同160既56kg已經差好遠

打咩打咩打咩打咩

162-3cm

係162-163cm

咁你其實都係中等小肥姐
唔洗咁自卑

瞓啦打咩

打咩～失眠呀

我想係度帶個處男一齊破處

都係要睇脂肪有幾多架嘛

做咩失眠呀打咩

打咩打咩我都唔想的

試下瞓啦打咩